[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2747）

誤中1001
9:30 求水

Slow

Fast

肯狗讓人得談笑

誤中 體諒下

10.5b竟然開到

半大難d

狗會派得咁撚快既今次

你個10.5都仲要嗌爆

屌你老母 有頭威無尾陣

0930 Skip

如果真係買

買半大

又係直覺only

如果無上場 我買硬蒙7
但上場堤格都cup 痴線

尋日炸波日 角大重災
針1000 入600
而家先1100
幾時追返

俾角米4角同巴黎迫害
今朝連Cf阿美都唔正氣

3.5角細都買係咩事

睇到都識笑，jump左26k依加種感覺得番600蚊

臨完埸最尾一刻4C 屌 咪撚提

9:30 蒙7

屌我以為入球大細

930 主落咁多 唔敢買了

會唔會係細波呢

驗眼

最後一場應該上盤，allin

我自膠一打

半主

仲差2粒

直屌蒙特雷[-1]

真係有人數
諗住矇混過關

巨根至少和

講多次
930下盤

下盤唔該

和其他博下先

買好 尾場生生性性

下盤日 追下盤

加油 祝羊 ! 今晚見

尋日場巴黎送錢

唔想同你對 買咗咩

尾場實半大 派錢波

唉！頂唔順瞓著咗

有咩好買

主 生性唔好玩嘢 重注咗

無買呀 無錢了 諗住推番兩口算 點知推唔到

墨超半一盤

入波未

尋日叫d人買左上盤補主w
無人理

買完訓左無買

又遲...

今晩得八場

智假客隊屌你老母12M都miss

有阿妓

重心屈福特

半大全大24

睇外圍轉晒盤瞓前都無變得咁勁，浪費咗

智利個場仲想有大波是咪可以放棄

科布大收得皮

原來智甲康U 38分鐘射失 12M

唉屌

咁即係有劇本

半主未 蒙特

半場0:0

一隊尾三
一隊榜尾
快撚啲降曬班佢

拿根禁屌

蒙7被gum diu中

今晚阿積士後生仔半大係咪100% 想allin

阿仙奴作客咁閪 + 下場歐霸打拿玻里都仲有 平半低水

生性啦蒙 入返球先啦

蒙主場咁惡都要俾人撳屌？

4隊爭預組賽資格
博老命啦應該

係半一既威力

都要比人攻下既 主快入

半一上盤俾狗屌

半一盤仲要比人禁屌 真係無眼睇

康u 大波+蒙大波 派100

半大已死

墨假半大未 屌你老母

科布入啦屌

科布入未呀！

我

im

科布 蒙特 上！！！

蒙特雷

主隊7:0 派500

我屌你老母又係到

入未呀兩隊

蒙蒙 入一粒黎睇下先

巨根穩開

頂好好笑

蟑螂

90前截止

彪哥

留名警戒自己
再買啲山卡啦聯賽斬手指。

智甲 2.5s gel了

蒙大師

Lm

屌科布求入

lm

蒙7 半大已死

留

半主未

蒙特半主+fg 派一500
只限頭20留名

蒙7

兩場都入一入開心下先啦

半大24

半一上盤威力

蒙7 半大 半主 全大 已死

定d 啦

蒙柒上力未 半主啊

Lm了

蒙特

又係bill gor你

智甲到底開波未

收嗲啦

goal

10

1:0

俾多球啦好無

大船蒙特雷？

快主其他

Goallllllll

10有撚用 岩先肯刷c夠10 20

康U NBA OK?

半大-1

LM

拿根亞

屌科布快入

1-0
做到野

@彪哥 完場先上水 拍爛檔

科布贏波派100

巨根cup

下場

快手黎多3粒

康U仲有冇機會開大

科布咪比間垃圾大學有機會

科布goallllll

肯狗係 10 11 12 22

留咗名嘅巴打睇下可唔可以半主啦

sure

出少句聲當幫手
星期三晚唔想見到你

屌你科布肯入未

蒙7快整多粒

SURE 頂實

咪入左畀你囉

Ok 半場3:0

輕鬆啦

科布

仲有兩球 點解要比希望我 又要嗌過

入左啦

係就4-0全格

我邊有能力影響結果咁勁

半大未呀

半主大家都開心

智甲快手開大 想派錢

主其他ok ？

唉 唔MISS 12碼咪好

拿根亞 Cup佢啦

頂住完場抽 琴日抽完都冇人要屌你老母

咁派比我

蒙雷半場入多3粒ok?

等乞

19聯賽真是含撚狗

好

覺唔覺呢排冇人敢gel ?

我係前面留左名 希望你中
抽我啦 呢兩輸左好多
求派 好少想人派

屌 狗會墨假唔開即場

jump哂啦

科布入多粒

自從比你gel走左我全北同慶南200k 我都唔敢gel了

琴晚先有人gel拜仁1:3最後1分鐘變1:4

唔入比人入

是但搵隊入啦屌

智甲NBA OK?

屌你老母康大
miss 12m再比人入
維拉贏既又輸返

五六日 三日加埋輸左15k

我輸左10皮呀 你派我呀又

蒙大同 入多粒先 之後456

-10k

拿根亞CUP啦

半大先啦屌

頂住啊 蒙柒

係咪gel得

gel 有錢派了

半大收得皮

拿根和波味濃

如果我話我多過你呢

每人一球12M都冇用 都係會MISS 垃圾隊

2:0都得掛

蒙7 快整多粒

唔會

岩呀

拿根亞入佢1球啦

半細gel1.5倍當收息啦

兩邊是但入啦

支持

拿根亞 換龍

唔駛嗌波真好

反手冇用

半場整多兩粒

痴線一話派就兩場波叫乜都中 又唔見我話派就會中

係囉

蒙7咪玩野 整多兩三粒定下驚先

蒙柒頂埋去啊 屌

屌 半主仲快收錢都有1.95 買半大貪果少少輸撚埋

下一球 拿根追和

之後客入多粒就會話驗腦

主俾多粒半大

入波未呀 康大

話說 yy去左邊 幾日唔見

快手入多幾球啦

唔批准

半大

200k

無allin利物浦咩

咁耐都未試過係依度派錢 叫親都冇

超大戶

你沒有任何機會

真

屌 半大針

智甲2.5s 輕鬆gel

又針

智甲主收錢

2.5b針

康大追和派

拿根仔快追和先

蒙大帥真心gel得

科布頂住

Lm 追和啦屌 唔想輸全格啊

半大又死

科布2:0快

半大針

輕鬆半細1.5倍唔買走寶

miss 12m都知死得

上盤

應該比人jer走

佢有12m咩

做咩會有人 jer 佢

蒙特上盤順利開出！！

我 jer 極都唔走 唔嬲 唔鬧人

科布正氣

Ching gel what

好似山雞針左之後比人jer就冇見過

蒙上盤穩收

鬧彪哥你既人根本唔sick ball
明明彪哥心水眼光獨到

半大24 全大ok?

Cashed

垃圾康大
上季第二踢到屎咁

上盤咪撚gel呀屌

半主cashed

半主fg 抽得

鬧彪哥你既人根本唔sick ball
明明你心水眼光獨到

科布CASHED

正西波 睇撚死1球到尾 入多球都無

唔會中你 死心

下場啦

1-2 快手

康大作客十場1勝9負...

你係咁jer我做乜9

半場岀嚟gel上盤嗰啲買咗下盤啦
想反gel邊有咁易

係穩既
其實我都做晒功課
墨假呢d 波有兩種特性 ：
1）主場波
2）飛到波到
兩樣都中晒
其實上盤好大機會開出

錢就係咁易贏
諗緊lunch食乜

琴晚開始順返
連贏兩口

唔好搞我場波啦好唔好

祝贏

冇難度

靚啦彪哥

尊重彪哥

靜

我投降了 求下你

好啦
你咁有禮貌
我唔講咁多

下半串盤

琴晚d波好似正常返d
鏝 猁 拜 國米都開到盤

彪哥 賭波界清泉jer唔嬲 唔鬧人 心態十分良好

彪哥祝羊
我要靠蒙特正氣回血

迴光反照都計？

Fg半主抽左未

小弟而家要返工，我一得閒就抽
個閪客好煩

抽左我 sorry bro

巴黎比人炒

拿根就入

456未

仲提

2 0

2:0

下盤jump

客隊allin式禁屌主頂住！

蒙7 2-0

琴日買左巴黎角大就訓
啱啱先對答案

炸

屌炸

等你

仆街了 仆完對家入

知唔知炸完代表咩

琴晚有幾場波都正路開出啦 琴日下午輸到休息一晚

好撚驚 頂住 再入

唔知

炸完對家入 快

今晚有作客蟲阿仙奴同正氣阿特

巴打慢慢 希望中我

咁樣炸 2.5s啦

有我頂住 機會減半

今日咪炸得少囉

蒙特2.5s表示無壓力

上盤穩袋啦，你地買下盤果d叫黎晒氣

咪係 睇死叫到吹雞都冇一球

蒙特2:0定定心

岩，睇下贏幾多者

2.5/3球都開唔到

全大又死

蒙得456 大家都開心

拉古奶輸哂未？

唔入比人入啦 全大又死

蒙 頂實 入多球當bonus

唔會有入啦 主隊打緊邊爐 1-0到尾

好心學下帕丘卡啦

2球ok?

諗起炸 琴日澳職炸4球

主入3球 bonus

炸佢老母閪

2-0

20

Goallllll

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

濛柒goal

Goalll

No炸 入得靚

我愛蒙特

Gel得

比多球蒙柒

主-1已生

蒙特入多球 比波台手足好無

再入 定定驚

Gel啦

2-0頂住

開埋2.5b未

嬲 開到主其他 抽1派500 從來唔會側側膊走數

入多粒穩陣

小注左波旦4:1 有冇機 中左想派

翻緊工 喺office叫咗岀嚟

好撚癲

但師兄呢個難啲啵

買左30 31波膽 有無機會

蒙柒唔入比客入

派就有

有！

派我 我幫你叫

等下 比時間蒙

拿根亞 入一粒啦

點解我會推哂落肯狗度

客入一粒

入夠2粒一陣

4球未屌

有

屌 想喊

入未呀你老母

蒙特雷和/蠃抽1派200 頭10

拿根亞 追和

比多5分鐘

唔好妹到完場呀

和波 派200一個 頭30

30 31 21 22上

me

LM 加要追和

快撚啲入多粒啦

打錯 係拿根亞

再輸就要跳樓死

請留tg

留了

？

以為入咗

主其他派1000

留名

Lm等後補

無時間啦，入多球啦

屌你老母2.5b又無呀？

蒙入多粒比手足

就係差炸左果粒 jump得

仆街啦主隊 唔入比人入

墨假做野未

拿根亞真係唔識入波

跳樓死跳樓死我地一齊跳樓死

Goalllllll

大波半格先

3-0

蒙大帥

我蒙

-1 全格

主其他 派1000 想派ar

Real goal？

蒙特雷果種勁

快入多球收全格

冇炸啦嘛 3-1 最好

超岀預期 穿盤穿到呢

No 炸 real

同晒路

終於入

正氣蒙雷星期日大勝尾場都贏埋馬會

贏盡佢40

正氣都癲

蒙特雷 真係從來唔會令人失望 正氣到

再屌多粒

感覺到 4球完

咁你又唔好咁講，佢撚狗個日你唔記得姐

雷，比多粒全格收工，上

贏就一齊贏

買左主主，gel 得喇掛

搭lift落返樓

蒙特 無令手足失望

2.35
lunch食餐好

80分鐘, 3:0 , 似層相識
千奇唔好gel

懞柒開個5:0，送100

6:0我送500

12m?

我了 下盤驗緊腦

VAR

入左要睇？

無啦啦睇咩

邊隊

殺啊！今日lunch 我要食和民！

主12碼, VAR吹走左

jump

屌

逼害主其他

彪哥 大家尋日針完
朝早波正氣回血 齊羊

Goallll

蒙特雷一世球迷

收工

大波搞撚掂

4-0

蒙 正氣到仆街 水泥gel

Yesssssss和民！

Gel

正氣

蒙7 真係好撚正氣

屌你老母

有冇咁撚正氣

4:0 86分鐘
gel 得啦掛

5:0有60倍

gellll

戴帽

今日做一日蒙特雷球迷

近況連中三場
回唔少血

買左5:0 60倍

客有冇面子球？？

拿根亞 反cup 送凱旋門單位一個 Lm 頭10

大波補本 下盤驗腦

成個波台收錢

拿根亞唔洗踢季後了

主盤 主-1 2.5/3 cashed

approved

5:0未

大大力起勢gel

4:1未

蒙特雷正氣到

肯殺c
cf

拿根換左個後備龍入黎比主隊隊左3粒

半1全4

呢句真

大波全格 goalll

反cup到 我送你大頭洲私人住宅單位一個

我尋日連針
今日朝早波4x5全中回血
真係有錢齊齊搵

波post大勝日

尾關蒙特雷完美

正式宣布賭波馬拉松最後一場正氣開岀

屌 差一粒又唔撚比我中 客一粒都冇 死垃圾

堅持到底，就是勝利

埋單最後輸100 真係爽撚死

屌你根仔1粒都入唔到
掃左4:1 4:2 5:0 5:1 5:2

贏咗兩毫子

玩左成朝 前後落左500注 最後淨係贏左一份早餐錢

尋日賭日韓澳西荷德意全針
朝早波 智墨就勁撚正氣

屌你老母入咁多把撚咩

琴晚巴黎死咗幾多手足

意甲0:0真係dklm

冇買巴黎 淨係知角米唔再叫角米

尾場完美翻身，平手收工

國米角大害死人 好彩一早有買上盤回到血

帕爾馬全隊斷腳 國米唔刷角斷手

屌多最後一次 肯狗仆街死 老母比狗屌

正數仲想點

阿美利加贏到今朝就真係完美

仲-1000 今晚ALL IN 阿妓角大
冇得輸

輸緊10k買乜好

10.5b 角大 阿妓 直覺一定有11c以上

哥登堡角大

波台手足大勝日 都屌

帕爾馬真係應該斷腳，12m都炒

蒙特雷Mori 好撚FIT

阿美今場又唔生性 肯9直頭係仆街西隊

左膠半一盤

0930 最後入4球

點解科布要逼m狗收錢
點解蒙特雷要逼m狗收錢

半大唔中 全大都中 唔明自己點解買下盤

別灰心

唔想要畀我囉

點解肯狗唔逼埋你呀屌

以後跟你買好過自己度

哈馬比狗屌點睇

睇返記錄都係好難接受角米得4角

因為肯狗垃圾
屌佢老母臭閪

今晚玩唔玩

有興趣可以一起來屌波

賭波就係送我來回地獄又折返人間～

我都好難接受psg輸1-5都冇角

買哈馬比對家
穩如哈馬比
上次買佢讓半又輸 半一又輸 痴孖筋

馬會大字報, 屈福特當起 唔怕阿仙奴

認真你俾多次機會我買 都會係角球

阿仙奴今晚有機

早買早享受

有線9叫占分左手

根本買角長遠一定輸唔點解咁多人買

點解咁耐先有波

成個馬拉松都未夠皮？

星期重新出發先 $500起機

今晚剛好8場
就度返條8x1 刀仔鋸大樹

冇錢應該點樣重新出發

又要入錢歐聯

「彪析」

From Kelly Criterion (1956)

關愛基金$4000 注碼策略

今朝趕住返工
放工操

今朝心靈3注中哂
今晚要屠狗會了

想要阿記盤 但有預感佢會和多場

FYI

今晚一哥科龍幫手足們教訓賤種漢堡

1k上到73k了
Cash out

瞓到而家先醒

但又想上100k

Gun!

求教學

慢慢推上去

推到上1萬就會好快上手

有料

但個心態好想上韓萬先走 賭仔心態又來
上星期上到30k係到話cash out

盤 單場
即場角球玩小小

又幾好耐性

玩左成個星期

E+考慮緊cash out or推上十萬up

Cash

頭注買幾多 all in 1000？

推到100萬
玩到一注50萬先係真男人

俗語都有話「有風使到盡 」
「人有多大膽，地有多高產」

唔明點解仲買緊
幾時戒賭

唔好戒 明燈

500

邊場 ALLIN跟

求帶

鏝城1.25
贏撚梗架

唔講唔知以為上場作客大炒

開個tg Channel 又係1000開始推 好無

大户黎 佢po出黎果d係散銀尾數黎 贏注盤夠po 7 8條角球飛

好 支持

開左tg就會燈... 係度講咪算

支持 想跟

跟

好 咪撚做賣料狗就得

真係贏硬

咁你咪買熱狗記得貼飛黎睇下

下場應該無KANE

真佢玩嚟娛樂下

上到幾多開始加注

有Kane都唔知比佢撚左幾多場

有無手足有屌波谷可以join?

好 轉頭開 唔會賣料

頭兩場大波 希望起到機

唔一定準 但小小心得推下波

跟!!

Son先係未來熱王牌

兒子同大力臣先係核心

幾萬本推上十萬就收埋啦 假分狗

祖狗半一

去玩百家樂

召集

中二病發作？

冇kane先勁

勁 可不可以派我

屌 今日股票輸咗20k

7k profit今個月已經輸哂 倒輸2k 呢兩三星期好難玩

幾時再出水先 想當年一齊比人狙擊幾百個po

屌你嗰排真係旺到唔識輸

跟 追數

上星期五賺咗25k 今日就輸返20k走

穩如哈馬比？

曼聯8倍晉級好吸引

訓個靚教今晚屌波了

有場lemon盤

2019了

Same 而家恰幾個鐘先
8x1 度一度 刀仔鋸大樹係今晚了

一齊殺上去

有無哈馬比同路？想半all in

唔好送錢比馬會

哈馬比串前進之鷹+1

宣傳下

今晚波post將會血流成河

今晚1000推上5000

今晚老閪都買漢堡對家

請你一定要做定
然後派me起G

*到

今晚斬佢老母

今晚有冇阿記同路

屈仔冇野爭 阿記要爭前4 盤都唔要直屌容勝了

*客

想all in 1場

科隆個個星期都害鳩手足
今晚有無人要

上星期比閪堡撚完 照要科隆唔撚理啦

頭場半一 盲追下盤 仲要簡呢場開即場 實係鬼波啦

可唔可以講下點解買哈馬比？

因為穩如哈馬比 無野比佢更穩

穩如哈馬比

皇馬轉盤
-1 ＞ -0.5/-1

有無人敢要漢堡

依到

今晚要屈記了

屈 阿 14c

直覺

第一打第二
實力唔差得遠
和波全格
值博過你要贏兩球先收曬啦

上場比佢撚狗咁撚 呢場一係買主 一係skip 屌佢老母

之前漢堡有個球員係香港人 支持下

一係買大 唔好煩

同路

有冇人買皇馬。轉番半一

之前係乜？

不了

買和

德乙得番冇幾輪
呢場科隆嬴到基本上都拎硬第1
仲要主場 要硬科隆了

盤路三輸一走

新手一問
電腦用CHROME點樣買波
右邊個登入位加注項位唔見左

4.5半大 有冇手足？

Yy巴幾時上水派我
輸到針到食麵包了

仆街。我買左皇馬。佢先係咁升水

漢堡一世不買

Tot巴今日會唔會出心水 1k eady

Ready

今朝有個人話蒙7 FG+半主派500去左邊

臨尾阿記再升水的話 就all in阿

以下邊隊閪d
科隆
漢堡

邊會夠漢堡包閪
今晚科隆食撚硬

5半大 重心

頭場主 有冇同路

939食屎狗

推下

走數是常識吧

1點應該有兩場半主

1點兩場開大得唔得?

等緊

哈馬比平手
今季柒到飛起

富咸夠冇野爭

開波前半個鐘

1點
上盤

阿記x皇馬 有冇同路

林巴今日玩唔玩

半客 2x1

今晚有無人要屈福特？

心靈阿

阿特蘭大憑咩讓咁多

1點兩場半大2×3算

All in老屈 聽日去睇樓

有冇手足同路

今晚d波易賭？

5點就知

老屈嗰場易過食生菜

阿記作客真係得啖笑

賤種波 哈馬比又出黎呃賭仔錢啦 想問有邊個未被呢隊波撚過

起身收錢

除左屈機特 全部同路

希爾星堡

睇好阿狗

究竟阿積士青年隊會唔會再度半場0:5

狗會成日開埋啲乞丐盤2.5/3

頭場半大

有咩驅使你班00後 日日輸都仲賭波

今晚科隆同我踢撚死漢堡班仆街 等佢升唔到班最好

哈馬比

今晚主能夠 ，6x1主盤！

除咗哈馬比、屈福特其餘同路

比祖巴塞巴黎撚完又想買皇馬有冇手足可以屌醒我

跟了

研究左一日，最穩應該係漢堡大波

想見識咩叫穩如哈馬比

哈馬比近況作客唔多掂和波居多

點解要選擇班霸黎買？其實近排最好賭係護級隊同埋爭歐聯入場券隊，基本上兩種隊伍都可以博大波大角

成日手多串左之後淨係閪果關

然後只有3球

牌面上科隆無得輸係怕打協議波齊齊拎1分

有錢嬴
點都好過輸錢

買波過關我必飛每個聯賽頭3名，讓球深又唔好分又鐘意玩贏波輸盤

今晚又黎穩如哈馬比？

今朝買 有冇同路

我覺得皇馬讓半一好好買 ALLIN

偏偏唔買佢果陣正氣 之後下次買番佢即閪

撚完兩次仲唔夠？

左膠

回到咁 好難開到。。。

岩岩入手

代馬會多謝你

5點自然知

lm支持

大戶

同莊家合作食大茶飯之前都中過伏

咁點解唔係依到屌

屌你老母啊

頭場半大
比個好開頭黎

水已出
可以參考下

份糧cover到姐

佐膠應該穩贏，哈馬比開始有飛唔通今場反底

對晒 2:45對答案

哈馬比入未

唔係1k上 9場中8場
係前兩日曼聯輸半
當遊戲玩 輸左下個月再黎

今場肯定係漢堡盤

呢隊假波隊 當你覺得係穩輸既時間就到佢大炒

暫時睇好頭2場主

係

成份糧掟落去
中就繼續
唔中就下個月

Me

對咗第二場 其餘同路
留名等派

俾你推到3口半年輸個d就返黎啦

阿特半大有無同路

有無人一齊

心水哈馬盤

竟然有人重注阿狗
作為一隻阿狗 我200跟

上盤日

左膠x哈馬比x呀特

睇死屈狗放水 留力打盃 盃仔真係有機 曼城要聯賽同歐聯 有機比屈狗偷雞

左膠大波回撚到上左太空

9買兩場半大

買左

Same

跟一萬

佐膠半一得1.76 我不如睇即場等回飛先買仲好

左膠上盤 平注料

今晚連登大船邊隊

作客
好難講，時得時唔得

買左半主

同彪哥同路左

阿仙奴

低水半一上盤

左膠個大回撚到飛天

2.5/3大撚狗
一開波1.8 2.5

證明英雄所見略同

有樣野想問好耐 點分有冇角球即場投注

又同bill gor同路

今晚 阿記 皇馬 對家

睇即場個制

屌你老母 買撚左先講

阿記難講 雷加應該穩d

上網頁版先睇到
手機版成日fake人

即場賽事 再入去睇

你唔識睇姐屌
即場賽事再入去睇
可以睇場地有咩買

禁去即場投注 見到有得買角球 咁場波就有咯

網頁版揀角球大細 有個鍾ge就係有角球即場

相反手機版揀角球大細 有個鍾ge可能只係代表場波有即場 而冇角球即場

屌 今日唔記得找數

上啊

我諗佢問緊賽前點樣分

阿記半大

左膠被咁屌

明白曬 唔該咁多位

手機版去即場賽事果到睇到
好似陣間阿特蘭大果場 咪冇即場角球咯

左膠半主

咁樣喎

篤條6串1 玩下先 全中派 唔洗lm 中左再派

心靈投注

1. 魯賓 半和 1.73 ✅
2. 甘堡爾 半膽 1:0 3.4 / 1:1 7.25❌
3. 安曼盤 0/+0.5 1.99 ✅
4. 車仔 2.5s 2.0 ✅
5. 里爾+1 2.05 ✅
6. 華倫 半主 1.8 ✅
7. 雷加利斯+1 2.23

早排同fd分享緊 只要我唔買 就會高命中 一買就會炒

我都會試網頁版睇
逐個禁入去太晒時間

又要一齊贏錢

等你買我買對家

半場2:0
半主半大

所以我先打左個心靈記錄出黎 每次有心水就叫我fd買 我唔買 結果佢100都上左3000

兩場大波已死

有無請你食飯

哈馬比 左膠

全世界都哈馬比

佢都識do既 請左我dup骨

哈馬半大24

佐膠入未

雀仔？

哈馬比齋控球唔起腳

睇我回你果個啦
咁撚難明咩

明白了 以前就因為見到角球個介面場波有個鍾就以為有即場

蠢到咁咪撚賭啦

哈馬比果場似00

哈馬比 針

1-0 goal

穩如哈馬比正式收皮

哈馬比對家 穩如哈馬比

哈馬比快追和半大

哈半大-111111

我都係咁諗

哈馬比咁撚垃圾既...

針

希爾星堡 1-0 哈馬比

明 但我覺得網頁版方便 唔洗禁黎禁去 一版睇晒邊場有即場

希星

哈馬比平手盤通常都係對家

希星=瑞超琉球

1001

左膠真係信唔過